iphone 入水

iphone7plus 入咗水 係咪去apple俾幾千蚊有得換部新

係

自己拆機風乾$0